培生營造 林作墳墓 從不相識 開始身接近

培生 營造 林作 墳墓
從不相識 開始身接近
立下戰書變敵人

靈棺 零售 場裡 迎候
還貪口爽 簽生死狀
命大也都腦振盪 笑柒你

男人老狗 不足米七 得個米一
開口低質 小丑的構造
諸多推塘仆街請收山
現場來直播
拳王似的一招一式一揮一擊
輸得仆街 保單要填裕美

你揼吓我 我揼吓你
特別訂造份大禮 捐比對手
靈柩

六天？

紅日？唔啱音

首歌叫朋友？

係 弱

好柒

點解個個都覺得林作輸硬
鍾生身型都係差唔多姐

不足米七得個米一

唔似係 反而似譚詠麟嗰首朋友 啱音嘅

朋友

咁都估紅日？

唔排除係其他嘛

lm

CLS

好正

鍾生操開拳

痴線，睇到topic已經估到咩歌

撚伯

確定佢係操開定操過渣, D咁既二世祖同咁既身形唔覺佢係操開WO

睇下佢instagram

咁既話真係輸硬

一打唔洗找

郭富城嘅弱？

如果真係爆冷我會開多首

怪那一位鍾培生 故事編寫得太動人

好高質

裕美~~~

留名等人唱

不足米七 得個米一

施打有冇新歌

肛囊才盡
連登詞壇靠你哋啦

有冇懶人包

鍾培生100萬現金約林作擂台見 何猷君留言讚好：佢唔好臨時縮沙

留名睇MV

我代麥明詩同全港有教養人士多謝樓主笑佢兩個唔使引用佢哋啲性別歧視言論

佢去買小童飛應該冇人懷疑